最近D漫畫更新得好慢

利申：用近漫畫人

太多大陸漫畫, 又有好多漫畫都漢化組做做下唔做

無人漢化

你上百度睇下
有啲係漢化左
但漫畫人無update